有冇人試過發夢喊，喊住醒

岩岩喊住醒
夢見岩岩分手嘅佢
同我一齊瞓
主動拖住我
講返一件件我地曾經發生過嘅事
好多第一次
有啲搞笑嘅野
講到大家都喊哂
我都同佢講我有嬲佢
。。。

之後就醒左
發現自己喊緊

有，不過醒咗就唔記得咗點解喊

發過自己阿哥去打仗死咗 喊住醒

乖啦 好快就過去架啦

有呀

以前有個ex有第3者
我發夢見到個第3者呢埋係自己間屋度 (現實其實無發生過)
嚇到醒咗
嚇到喊

試過眼濕濕咁醒 夢到佢

點解

見唔見到係邊個

本身知道個第3者係咩水
好柒好樣衰
但佢淫底無計

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我都有同樣情況
一直維持左7,8個月
夢見佢2個好幸福

我都差唔多耐
不過佢2個其實好快散咗
亦好似無一齊到

有呀
莫名奇妙嘅故事
醒左個陣發覺滴緊眼水

夢見死左既嫲嫲 好多遺憾 又開始流馬尿

我個邊搞緊結婚lu
一定要move on架啦

試過喊一個鐘訓一個鐘

卡啦卡啦

有次夢到呀妹撞車過身
發夢個陣已經流緊眼淚
一起身見到呀妹冇事即刻喊到仆街
好彩係夢

夢到老母死左
喊到仆街